[PC] Dark Souls 3 PvP

有冇人有玩開PvP
想交流下？

有意 + steam

PC 勁多glitches

呢句真

推

rkss rc / splitleaf infinite, my favourite

最憎成日有delay
睇住斬中但唔扣血

主要玩開入侵

本地人pvp低ping就唔會有呢個問題

依排多咗掛狗迫你袋一大堆垃圾

我duel同invasion都有玩開, add個fd吹下水?